一個人走去做占，是否太孤獨？

唔會

你想幾多個人去做

讀書時係咪要人陪鬼廁所否則大屙唔出果D

咪傻啦
除非你係大波靚女
如果唔係去到gym room根本冇人理你喺度做乜

一個人先夠專心

同朋友一齊做咪又係吹水多